[自彈自唱]周國賢月球上的人

夠50正皮,我先會PO出黎

見你咁慘支持下 開你dry

想聽就想聽啦,扮乜撚野呀

不了

唔聽係你既損友姐

損失

咩料牙..0正皮

係負

聽日訓醒就過50正皮啦

正皮左

Thx ching

無人想睇

垃圾

個8個唔係人？你都柒下柒下咁

啲負皮都係保護你姐

少年你太年輕了

唔好唱啦

推

btw你想po就po啦唔好搞咁多野

Post咩

屌 以為你係樓豬 sor

柒

上傳緊 各位fans等等

Quick